番工遲到會點？

尤其屯門搭巴士個班人
朝朝都塞車
大塞就起馬遲半粒鐘
咁屯門人唔駛番工啦

好想知屯門人平時塞車遲到係咪有老細會體諒
駛唔駛扣錢

利申：我遲到唔駛扣錢 但有record

炒人第一個炒你囉

體諒？無野呀？
扣你人工加warnings 就會

會記缺點同打電話去你屋企